[COYS - #PrayForGomes] 熱刺球迷反普區 173

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
[black]
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019
[/black]

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴 ❤

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
19 - - Ryan Sesegnon 施斯隆
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
14 - - Georges-Kévin Nkoudou 尼高度
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Luke Amos 阿摩斯

真熱名單Update @20190921 連會員名, 59人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

點解肥普隔離有個❤️

屌呀七公上個po加咗心

是但啦
下個po可能已經冇得❤

Jake Clarke 串錯左 應該係Jack Clarke

今季佢做乜一係後備 一係連大名單都入唔到

Welcome 尼高高華♥️♥️♥️

炒我地7粒都炒

好似英冠後備有限制

上個post 係咁比人惡意留comment 而爆

好心啦，出公海點講都得；去到人地post就比番少少尊重，唔好亂放屁。

再者，果腳真係55波，高美斯自己唔好彩。

Anyway, pray for Gomes

你呢個時候咁理性咪俾人話冇人性

MMA過左火

55波

炒太少

#thfc are expected to appeal Heung-min Son's red card against Everton. | @StandardSport

其實依下都幾刻意犯規
但搞到咁大，就肯定唔會想啦

垃圾MMA

從後惡意報復 鏟人 都講到55波
以後黑警打人都是55波

名單仲有光刀

心情沉重

反普呃正評

真係appeal張紅牌 好地地停晒3場咪算囉 黎緊3場對手唔算強

從球例上真係值得appeal

一陣失敗加多幾場就仆街 第4場就係作客曼聯

睇返賽程 肥普都幾有機會過唔到聖誕

唔會啦 佢同光頭佬咁fd

正路俾Bayern 7-2 就炒得啦

停多幾場賽,等佢輸得大鑊啲

被發現

幾時先肯棄用大力同臭

唔用臭可以用邊個打右閘

科

入境處手足

變聲器嗰段完全聽唔清楚

想問咩事

同問

無
民間記者會有幾班人做嘉賓

39天下第一

9588

It was kinda overshadowed yesterday by the injury but Davinson Sanchez was yet again extremely solid at the back.

依家反而好擔心son會唔會就咁一沉不起

周同學頂住呀

正準備拔喉...

唉...

面對荷蘭叻呢款廢老
講咩都話我唔信
我覺得

仲點拗

落個街就冇咗個仔
咩世界

我唔信
我啱曬

大批傳媒在深切治療部門外守候，其後周同學的姑媽離開醫院時表示周同學仍未甦醒，需由醫生繼續觀察，「好嚴重，不過暫時冇事」。但被問及周同學是否需要拔喉，她直指：「嗰啲係假消息，情況未去到咁嚴重，見得一日得一日啦」。

我唔信

睇佢兩個嘈有咩2c
反正全部都各執己見喇
咁都好推熱門

祝早日康復

[115 準備上陣] 全民V煞日上映地點: 尖沙咀

希望高美斯盡快康復
希望兒子冇再咁sad
希望周同學吉人天相

笑話睇幾好

香港人精神

咩po

周同學一死，我會去政府總部，幾多差佬都照衝去死過，有本事就拔槍殺埋我

冇野好講

Cc台好撚多細蚊仔

BREAKING: Andre Gomes has been discharged from hospital following successful surgery on his right ankle.

TEAM NEWS:

@HKane (virus): travelled with team & back in training

@ErikLamela (hamstring): unavailable, being assessed for Sheff Utd

Hugo Lloris (elbow): continuing assessment & rehab

@JanVertonghen (hamstring): unavailable until after international break

#UCL ⚪️ #COYS

son 上訴成功左，唔駛停賽

都唔想踢啦

甩左都唔好出住先啦
好啲先再出啦

唉 又失眠
香港咁撚樣 點訓到

《十年》嘅《浮瓜》

刺狗話係對家做
刺何妖又話自導自演

根本好多人都仲未接受到
次次有火魔法都有人留言「多謝阿sir」

但今次刺妖係有少少假

唔至少少
但無重傷就WFC佢算啦

真心何妖依次...
大公個時間fail同班友反應太快
感覺真係好假

碌Carousell 見到

個描述勁鳩

車路線

黐L線

歐聯亞軍作客紅星
想輸幾多球

8-0
好意頭

今晚
no winks no 臭 no kwp no 耶馬
no captain no 超人 no柒公gf

今晚我正選

edwards原來去左葡超廢隊

準備好今晚入阿妓波

為左佢專登睇

你=呀狗

edwards都真係唔係幾夠班
踢葡超野都有d陀累feel...

上返舊登見到有人上年inbox我
話拎咗我篇潮文去整Youtube片
但係條片已經睇唔返

Gazzaniga, Foyth, Dier, Sanchez, Rose. Ndombele, Sissoko. Dele, Son, Lo Celso. Kane.

肥普總於顛撚左

想睇沙式朗

bench 有

科 加 盧 加 尼當

你有咩潮文

細妹俾人搞大肚嗰篇

乜篇野係你既咩

換左mom未

佢係咪叫與月亮對話

如果係就終於解答到月狗係點黎 一路唔撚知與月亮對話係月狗

準備換daddy

你先係月狗
你全家都係月狗

我識月狗個陣佢已經改左名

係咩
我識你仲係叫G_Bale3

起左你底 原來你lol有菁英
勁撚到

bale仲係熱個陣我無上開波台 後來先join皇post

扮咩
一早話你熱狗

SKT Yoshida

屌唔係
SKT垃圾嚟

我 = g2 foyth

盧 科

冇7嫂
唔係阿根廷人就出哂黎

呢正選十一人咪未開季果陣有人J既 差隻左閘未係色色龍

好難以想像今日會點

冇大力狗就岩喇
國家隊一樣咁勁 番黎球會就渣流灘 屌 要反佢了

抵佢脫髮

系

cc龍黎到都唔知係咪打左閘啦

拜仁贏 希望我地生性

coys!

馬連

好撚擔心dier 仲擔心過山狗

2垃圾

咁都冇角？

肥當

熟左隊友 傳波好左好多

嚇撚死人咩

人地一吓已經刺穿心藏

屌kane

科 笑撚死人咩

防線世界級
垃圾

踢完兩野粒波碌前 冇計

個場濕到主場既人都平衡唔到

素素正常演出

素素真係冇一次令我失望
每一次都藍天射球

點解素素d射術會廢成咁

咁都黃係咩事

笑死 中四次杜

lo有運

中左三定四次柱

on99

又-6足球

Fifa 中script咁

明明佢對手-6左3次

fifa bug 唔撚比你入波咁

fifa bugs

打FIFA咁

有咩好var
人地個個都企條線

感動既係 肥普用翼拉邊 隻閘收中間

轉邊好似快好多咁

cso 高踢高波
cso lo踢低波

Fifa式唔比你入波

肥當加盧好好J

肥當d傳波好撚有想法 都好難接

尼當第一時間捉住盧想攬佢

光頭佬快啲同貝迪斯傾過單交易啦 唔想季尾買唔到lo

迪利都係走呢啲盲眼位 踢簡單假9岩架喇

屌 條友左腳廢架 就晒腳要cup右腳搞到要傳

同lml隻右腳有得揮

盧仲屈機 接完用腳外側射門

想睇佢英超呀屌

如果我地唔買，貝迪斯會唔會損痛慘重
今年佢啲成績都幾差但都買左幾多人下

屌 fifa

嘩 咁撚有運

lml右腳都入過幾次波啦

先唔講fifa 屌哪星加沙勁撚到

今場冇大力 進攻仲未見有問題

半場中柱大

lin lin lin

笑死

發覺lo防守仲好過尼當

中堅傾 靚清

應該都要再屈返光頭佬一筆 最怕光頭佬唔肯

山自己龍crossbar challenge

其實今季就算有都未必好嫁啦
但尼當加盧依2個都夾得幾好咁

山狗想補刀

山狗jm9

尼當始終身重

唔係吹奏科 但阿根廷右路都好撚夾下

場波好似玩雜耍咁

唔係加沙掂到先中柱？掂唔到就入左

屌佢老母我靚比

肥當踢法似pogba 又係hea守

可惜無parrot睇

主動權喺我地度喎
有歐洲賽一定要買
無歐洲賽可以揀買唔買
個價已經fix咗無得屈

科今場好似唔錯

光頭佬勁撚到

唔怪得聯賽係咁輸

岩岩對面差d入個球 得我飛返去剷9佢
山狗dier放棄左

唔係歐聯咩 你唔會覺得我地重有機會打歐聯呀

嫌你上得少啲啲
但整體算幾好

但好狼死 隨時直紅

就算option to buy貝迪斯都無得唔賣 只係我地可以唔買

我諗都係 block 射門路線姐

我覺得有dele 傾先生番小小

五大素球

依家個Kane打純單箭好唔知點咁
有條友係佢附近比較好

訓咗冇睇
輸緊幾多

好小見成班教練團後勤起晒身拍手

40比0

脆狗己經第4場後備了

呢套陣容轉邊快啲好睇好多

畀藥廠㩒住嚟屌

所以馬體會最近幾場波都不勝囉

大力狗hea撚到同skipp練1touch都彈左出界

如果可以早d son>ss dragon就好

個球烏龍膠過黑山

究竟係son定rose呢最後

son 喇 好似有bd

肥當靚傳

玩咩波。。。

son

三米利咁

帶波個時好撚似

尼當呢下勁到

食住你個位爆開你再傳比空位

兒子

盧都跑得幾快下

隻手食住你

又係仔

係時候操起Lucas

who needs eriksen

仔啊仔

我哋上季歐聯亞軍今年講緊英超⋯⋯

呢球都有得吹？

山狗一早好似handball

兒子又有機會帶帽了

大力換左dele

兒子笑都唔笑下

大力臣好好跟吓頃學傳波

我寧願睇dele都唔想睇大力

比想像中好啦

要d時間嘅

對面輸3粒都仲係到擺大巴

岩先壓左上黎又輸多球 而家已經放棄左

睇黎kwp都賣得

我要睇ss龍

佢真係唔入流
細粒但唔夠快

半年以內第一次作客嬴波 對上一次就係對ajax

科好大步 爆果下都幾快下 但佢成日想推右走左當自己巴利

條左路分唔到邊個rose 邊個ss

係咪豬年第一次作客嬴波？

依個易認啦

嫌佢太過冒險上腳

睇緊d 480p左右

rose大隻好多 遠睇都唔算難分

D逼搶好好j

嘗試係好既 至少多個進攻套路

到底盧卡斯係咪屌左肥普老婆定點

對呢D隊咪得囉 返去英超一失就輸反擊

肥普應該覺得佢太獨

冇佢前面嘗試 UUUUU到完場

笑西呀

大力臣

係咪想教亞軍廷
唔幫巴西練兵

笑死 巴禾紅左 本來個龍傷左 要事但打龍

可能今場先係咁

傾西鳩佢面

笑what 呀

大力狗-6

Walker 打龍
應該勁過傾既

控到咁都入到

屌

屌 咁都入

大力竟然入波

咁都入..

但慶祝又見kane拍佢個頭架喎

我色威武

咁始終都係隊友
冇離隊就唔好咁疆啦

拍鳩醒佢 簽約啦傻鳩冇人要你呀

Walker 打龍

救到

walker甩手

好心rose贏緊就咪咁上力喇屌

傾又嬲豬 想tapin

個場冼到仆街

e23啲態真係差到

咁都控唔到

CLS skipp 狼死到

踢得好hea

控到就射得嫁啦

咪能玩啦 你知唔知佢踢緊咩隊呀=.=

都唔係hea咁簡單

青訓都有mma

都可以叫真係冇心踢了

想上一隊就要踢斷人地隻腳

屌 大力球球波都傳到小便無力咁

Ndom LoC E23
3個最唔掂個個係E23

cc龍都好過大力啦

科呀右閘好過臭好撚多

球入波都有運

反而ssg 2球都傳得幾靚

對次基拿比文尼呢d速度型先好下定論

d 走位感覺唔錯 感覺有腦
其實lucas 有一點我唔明 明明佢跑咁快 但永遠好少好似son 咁走位 d off ball movement 好怪

科做埋lo celso翻譯

最佳位置係翻譯員

你最佳位置係文員

樣貌擔當
做門面的

躝喇屌 球隊唔撚須要你同大力

嘩
win到紅星

假熱

尋晚踢成點

大力垃圾

原來尋晚walker要頂bravo守龍

盧些素連英文都唔識點同隊友溝通 隊中仲要咁多英撚人

靠科

嚟得幾個月

有美娜與廢龍

mom竟然冇得投廢龍 冇佢上半場嗰兩野收得皮啦

娜娜勁到

印象中七嫂初初嚟，用咗成年都講唔到普通英文

唔明英文咁點聽戰術
如果教練唔係肥普嘅話

呢層要問吓大師兄呢6年點係西班牙過

相反脆勁好多
和樂融融

廢龍係英乙隊出道
科d 英文真係意外地好

我有補習 加 dse有4

可惜係個樣on9左少少
如果唔係，應該會期望更多

訓左無睇 son甩左張紅係咪姐係斷腳唔關佢事

唔係，直接間接都係關佢事㗎喇
係個犯規唔值紅牌啫

真心評價 唔係9up
個樣唔似靠得住

樣
科 vs D山
科可靠啲嘅，D山個 O嘴樣

Racist

上場科值幾分

真
ccv好撚pk

3322
8分

見鬼佬吹奏dier
尋晚好勁？

淨係記得有幾次帶波殺埋上去

加沙呢輪係咪神打定標童 落地好似快左勁多好癲

比之前踢得好

啲長波都係派得好柒
又高又唔急勁
次次都俾人頂到

長傳傳得好係bonus 黎
唔算太多犯錯已經算係咁

呢兩場對紅星踢得好係應份 唔好j得太過份
相反打得差個啲反省下啦 23號個位

所以今場J 肥當加盧就夠
科都ok嘅

歐聯亞軍。。。。紅星。。。。

但佢好鍾意派

捧隊波都咁自卑

紅星歐聯冠軍ar

歐聯衝冠了

#thfc Lloris has undergone surgery after further tests found his elbow is still 'unstable'. Club says he is still on course to return to training in January, though.

大力入球波都冇尼神氣咁

佢至係最需要睇心理醫生果個

如果DSE科踢到阿斯派古達咁，大家收唔收貨？

鍾意派牌，但結果派膠

唔收
起碼要踢到拉莫斯咁

拉莫斯右閘？比郎甸撚到懷疑人生果陣

咁高要求

打右閘拎世界盃喎

踢到艾維斯咁就收貨

即係又要用錢買人

伊雲咁都夠j爆啦
仲拉莫斯 丹狗

嚇死。以為你話伊雲斯。

伊雲咁高要求
有脆咁已經好好

依家科又真係比唔起伊雲斯
伊雲斯實際上冇大家睇得咁差嘅

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連伊雲都J爆
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

事實上踢到宜家脆咁大家都爭住含

唔得啦
科依啲一係用pass and move進攻
一係學伊雲咁 利用佢身體優勢再發展

佢類型唔會係脆個種啫

所以係拉莫斯

拉莫斯世一後衛點比

又選垃圾winks

推科上中場重好啦 可惜係我地唔夠右閘用

昔日hehe二人組

walker都冇埋

佢啲決定上中場硬係會出事咁

anyone miss me?

冇
唯獨脆是不可取替

rip

唉屌
香港好撚恐怖

唉

rip
死黑警填命

晦氣嘢就唔講喇
大家應該識做

個到真係冇可能係跌落去
跳都唔會個個位啦

一個人三樓跳落二樓邊有可能傷得咁嚴重

岩岩去過個到
根本唔會係個個位到跳同跨過去

我高過死者啲啲，都覺塊牆好撚高，爬都好撚辛苦先爬到，仲要一定會知出面唔係平台黎

側邊附近又唔係冇路走

晏晝過咗去睇望領展真係公開晒CCTV啦
等陣大家Take care

唔知嗰晚周同學落街之前係咩心情

落個街冇咗個仔

周梓樂是於11月3日11時50分離開住所，於11月4日0時20分進入尚德邨停車場。

我落樓一陣

喊撚左成日...

各位巴打撐住

火水救火

都唔係第一次用火水啦

Noted with thanks 5個月

回想起都唔明點解會有100萬人出嚟

因為煲咗成個月
五月中開始已經連登洗版+落地文宣派傳單
搞到好多香港人跟風
直接由十萬級跳到百萬級

但係依家好多休息

香港人好著重成本與利益
一開始六月遊行零成本係吸引到好多人出嚟
而家遊行風險增加，而且過咗幾個月意志被消磨，開始覺得冇用，所以人數一定會少好多

手足少咗我哋冇得補充
己方無報捷又消磨意志
同路人嘅摩擦越嚟越多
香港人已變得非常被動
再唔及早all-in，我哋反杯嘅可能性就越嚟越細
所以香港人冇得再拖 一定要即刻曬冷
就好似肥普反杯阿積士咁

而家要我哋和平表達訴求？
百萬人行完 Noted with thanks

去到今時今日 抗爭要有效
除非全民大罷工囉

突然發現點解上場歐聯Vorm 可以係後備名單，佢有註冊咩

According to the Champions League website, if a club cannot count on the services of at least two goalkeepers registered on List A due to injury or illness, they can temporarily replace him at any time during the season.

原來今晚踢

fpl冇執到人

唔知點解呢排冇曬意欲睇波
呢隊西波又廢

利維估陣容@20191109 11:00pm PL Spurs v.s. Sheffield United

TEAM NEWS:

@ErikLamela and @JanVertonghen(both hamstring) - continuing rehabilitation outdoors, unavailable this weekend.

Hugo Lloris (elbow) - day two post-surgery and continuing recovery.

得Lloris 傷, 龍門繼續用Gazza
Foyth 打右閘可能仲穩過Aurier,
後面變左少少似偽三中堅,
得單邊Rose 主力上去攻
中場中繼續Ndombele + Sissoko
Rose 主攻左邊, 可能Son 會Isolate 去主攻右邊
Eriksen 週中休息, 今場中前場自由人
前面變左Dele + Kane
其實偽三中堅，釋放一邊閘主攻, 呢個位比Sessegnon 可以仲好

11場: 3勝，4 和，4負, 幾時炒肥普

COME ON YOU SPURS

留名等科又紅

見到有女著熱刺波衫

有冇手足去緊添馬

對top6球隊都唔睇

熱刺學泰臣搏擊手法

鬧走洪太

肥普心急無招

七公3大信念

鳩估
20 10
18
28 23 17
19 6 4 21

又出3叔

Gazzaniga, Aurier, Dier, Sanchez, Davies, Sissoko, Ndombele, Lo Celso, Dele, Son, Kane (C)

肥普真係想長用dier+黑山

垃圾大力恥笑區

依個陣睇落幾好

屌你老味用科啦

岩喇咪出條hea友

幾時斷腳

屌你老母我冇份踢

盧斯素

高低素

盧施素高

黑素白素

想買重對面

近三場似係開始返無咗好耐嘅閘位pair輪換
davies搭aurier
rose搭foyth
一攻一守 少少三中堅feel彌補返無正式防中

因為無洪太

信唔信強姦係真好

錫菲聯唔易打

無追po, 點解son 可以出？打甩左張red card?

係

又d山 派路

中堅overlap

睇下點爆

COYS

頭先睇
成個英超暫時失波最少

係啊 幾正依隊錫菲聯
fpl啲後衛好高分

龍士譚

諗緊入唔入埋個龍門

錫菲聯排第五
熱刺排第幾

又要睇派路派膠dllm

下半版啦

Dier

Dier...

垃圾Dier

屌英人wow
俾人低估wow

派路兩年前都話有價好賣
而家仲有冇價

派路真係笑話黎

1m 即食

呢下點都係怪bd先啦

英人黎計賣到10m嘅

加沙傳去邊...

1分鐘黃牌

bd食屎啦

COME ON YOU SPURS!!

點解我以前會印dier

me2

五分鐘已經令球迷有想死既感覺，係熱刺先做到

過左半場未

大力狗又win

肥普有乜遺言講定先啦

THIS IS FOOTBALL....

俾排第6球隊禁住黎踢好合理呀

對big 6係冇咁易打

差啲輸埋

呢對中堅組合好撚災難性，一個完全唔識用波，一個以為自己係傳球大師 救撚命

兩個正選中堅傷曬咩

30米利呢下應該唔踢得啦

我地今場作客？

主場比shu 㩒住砌

求link

人地小組勁到

原來stoke 炒咗領隊

成班食左豬油咁...

迪亞差啲可以沖涼

咁都吹

dier 竟然正選

呢球咁都吹。。

幾時到我地?

膊頭同膊頭姐

kane

後場學界水平
前場有丙朗美欺都贏唔到啦

洛希素似大力臣 + 7 嫂 /2

呢個前場組合OK
後面真係垃圾到不堪

派路派牌

好快學識阿根廷熱誠飛鏟

30米利係咁斷波

山狗真係on99

你係咪認錯人

主場對升班馬都踢成咁

山狗成日無啦啦短腦

D山場均自爆幾次

專重啲
人哋六哥

咁都溜得

後防豆腐嚟

下年我地就落英冠攞冠軍

肥普走啦

山狗定crazy智障啲？

豆腐都硬過佢

dier左腳咪撚再傳啦

傳親都斷

咁都唔洗輸

不如換科？

Dier第幾次

廢 膠 傻 痴
神奇防線

個龍門舉手投降

啲速率輸哂

之前多隊長個條後防恐怖定呢條

BD係咪用頭擋波

紙板後防

卡隊長恐怖啲

之前話Dier好波嘅手足麻煩出出嚟

係咪紅衫主場？

當年卡保爾大獲d定呢兩條友

LO呢下就射啦 諗咁多之後傳個柒波

半個鐘對面已經射咗差唔多十腳
任何球隊對住熱狗都自動變曼城

肥普鬧到

卡保爾咋好多下話

Kaboul 反cup 阿狗

尊重下啦，對面既排名前過熱狗

熱刺呢場再冇會唔會降班
on99

完美形容

Stoke 炒領隊30mins 作客2：0
熱刺可以效法嗎？

傳咁多腳波
咁多都係回後

不可以

KANE有冇射過波

終於有一球似樣

37分鐘第一下

人地就十鳩幾下...

白素肯跑肯前插肯回防
大力可以掛靴

BD 同rose 今年鬥廢鬥得如火如荼

前邊同後邊兩隊波嚟

大力狗喺熱刺嘅地位已經變為0

真
幾時肯換撚曬班後防

佢hea踢咋嘛

無鏝咁多錢點換晒後防

rose咁撚勁
同呢隻垃圾比

son好似唔敢落腳咁

rose起碼英超級，bd英甲

Crazy啲傳中水平越嚟越接近BD

掛住脆？

踢到好垃圾

換科，lm , 色色龍

kane 心諗 我想踢波呀

呢隊垃圾屎可以贏到英超邊隊

我真係諗唔到

我想問熱刺係咪有英超詛咒
紅星就強姦
呢隊踢屎

曼聯

紅星英冠level都無
咁都好提

一踢英超現晒型

紅星兩場踢出黎連英乙質素都冇

但係人地有歐聯打

呢隊勁紅星好多喎清...

拜仁呢

無可能

咁冇了
降班啦垃圾

上半場無一次中龍

垃撚圾，淨係睇上半場都覺得浪費左人生45分鐘

後場唔係好運到個波上前場
但肥普又鍾意猜

人地贏過歐聯冠軍

用dier sanchez bd 發動攻勢
真係喪心病狂

#POCHOUT

11點4場波得熱呢場無波入

鬼咩 後場得尼當用到波

熱狗未攞過

條後防線真係下游水準

你去第一頁炒100次我地贏過乜冠軍

尼當每一次盤扭 就係恥笑dele一次

真係sad
呢班波最後一口氣捱唔到歐聯決賽

歐冠杯唔係歐聯喎

紅星個場都係肥當同盧帶波上去

劇本已經寫好

圍攻到80分鐘，人地一球反擊搞掂

輸0:1

肥普成日放到肥當咁後根本無晒威力

屌你老母仲離撚普過曼聯屈褔特

alli換winks 先可以將肥當再推上啲

冇人想睇你
躝啦

BTW 大家check telegram

邏輯上係咁計
除非買多個可以係中後場傳到波嘅人

唔係主隊12碼咩

真係換榮

winks in
30米out

肥當換winks

但換左肥當

#thfc Winks on for Ndombele at half-time. Frenchman seemed to tweak his groin early on.

有機會係上半場個下拉傷

肥當明明係黑鬼但咁撚玻璃

肥當係咪上半場拉親

條肥野都攰啦 同埋好似整親

上半場我都有話30米利應該踢唔到落去
個下應該都係死頂到半場

咩事

超級老豆

超級老豆搵仔

見到了

呢單野都鬼
以佢既波底，無理由60m就賣

嘩HI
黑山爭D又出事

咪傷到似意粉都收貨

後備得返色色龍同Lm有用

搞乜野呀

科踢dele個位仲好

科換黑山/dier啦屌

隻山狗真係傻西黎

對面咁都唔入

D山我dnlm

toby又唔撚用
真係服撚左你

5條友望住條友轉身射

鬼佬班迷黑山迷Dier黨呢
一踢英超咪一撚樣

臭點解可以冇啦啦推甩

腦筋問題

今場唔輸都還神

Winks (17) has already had more touches than Kane (14).

終於搶到波

呀仔

son！

送禮

搞咁撚耐

-6足球不死

我哋送咁多禮都失唔到
人哋爆一嘢就

仲要大細

兒子慶返祝了

小組三角進攻 屌 睇到流眼淚

-6

即係比人入翻

正氣足球

後防真心垃圾到

對面個龍好似評價幾好

On99

錫仔值得拿分既

鬼佬熱迷最撚中意吹奏winks

做到野
派膠果個即刻助攻

係咪迪亞

咁樣好難唔入

肥普想喊咁

dier還返禮

好地地出咩dier
玩fm唔記得換陣啊宜家

DIER完全唔撚知自己後面有人

3號助攻曬兩邊

呢球個個跟波走 dier明知後面有人唔跟

唔係var咁都吹翻吹掛

嘩屌
睇VAR睇到咁

望撚住對面先再轉身都唔撚知後面有人

真係越條毛

var想點
比人入喇屌

屌 咁都有?

呢啲真係矯枉過正

係我地廢，唔洗睇喇

屌你老母個var畫撚到咁

以前mason都吹到話carrick 接班人

比人入喇屌

判斷唔到就入啦屌

其實條線好粗

第十二個球員VAR

一條頭髮

Onside wor

會唔會咁
VaR捉人個鞋尖

咁都吹翻走個入波

痴撚線

-6 到

屌你畫到小畫家咁

咁都得

同上次利物浦費明奴體毛越位一鳩樣

屌 同我地李城個球一撚樣
錫菲聯慘撚到

跑馬咩屌

比翻個球人啦屌

VAR真係ON9到

比人入啦屌
又話黑哨

嗱好公平
Var 一係成季都咁on9
son 對李城嗰球俾offside
呢球都offside 啦

黑到痴線

好撚肉酸

VAR 真係ON9 嫁WOR

事但啦有利咪讚 不利咪屌

真係笑話黎

矯枉過正

換撚左dier佢啦

唔洗擔心，我地好快送多球出黎

鞋尖 cls company

出var,我就放心了

越左腳指

var要改善

同上次SON 吹人吹越位一樣

2個中堅都係炸彈
點守

對鞋要著細半個碼

不了
No 輸打贏要
Var is just on9

4個後防都係

VAR大戰熱刺後防
Who will win?

yes 當普通睇波都玩撚死

素素心諗 winks

但越係有越 唔好講撚到冇越 係黑鳩走咁

佢人手畫 我唔係好信係咪真

線又粗，鏡頭唔係水平直線，你真係可以肯定？

屌 真係越左腳尖啦 計dier失頭個點

對中堅唔識用頭解圍
遲早輸

LO CELSO d 爆發力有待改善...

可能落雨有影響

,話咁快70minss

下 明顯唔係傳比son 踢到對面球員彈左比son又計越位？

熱刺舒服哥

越來越唔知KANE 哥踢乜柒

好撚錫身咁

科來了

專心啦

即刻諗起大力嗰球助攻

科準備又拎紅牌

收山腳 （科收）

臨轉身之前DIER重要推左人一下
轉完身就唔知後面有人

3-4-1-2

以為自己神算

大力果球施華傳球方向都係傳比阿古路

科右閘啊？

臭仲係到

傾

英超KANE真係垃圾黎

傾做乜9

傾係咪淋雨又感冒

On9到

未睇到 sor

-----SON - KANE-----
-------LO CELOS-------
BD WINKS SSK AURIER
DIER SANCHEZ FOYTH

估都係ss換bd
lm繼續坐

屎屎龍換bd啦

覺得LM冬季會走

87 mins 吧

90+1

今場其實佢岩踢 對面未必man mark到佢

得罪條肥普

肥普用bench回報LM hat-trick
世界級

中堅真係廢到

唉又贏唔到

邊個最小氣？
1. 肥普
2. 球霸
3. Lamela

dier og

邊個會走先

dier入波

又係dier

要失都係要失

點解可以咁甩

屌你老母

三隻中堅冇人行前點

用連bench幾場回應Wym對利炮彈射球

又唔計真係拉隊走

懷念隊長嗎

後防廢撚到

笑死。

喂，肥普幾時走。

頂網仔入 靚到

科又雙腳

華佗唔係浪得虛名

睇左 係人地射得靚

換人啦屌

是但喇 見到咁既隊友都唔想踢了

球員華佗成功帶領隊波華佗化

點解我會買熱刺

又吹走

成隊垃圾

吓仲買？

科又嚟料喇

做乜咁睇唔開

肥普走之前唔好買住

讓球讓-1真係笑話

買+1上樓

都唔知換 winks 做咩撚
無肥當完全 hold 唔到中場

我估肥普 下一個換走Sanchez/ Dier <-> 出 色色龍

少少傷

最後係儲印花

對面啲體力咁能癲既

肥普會換大力

DIER哥又爭D走甩對面17號

熱狗可唔可以輸

Dier真係屌你老母
隻左腳廢到咁就咪撚用啦

真係唔明肥普點解可以用dier都唔用toby

咁搞法隨時輸埋

#Pochout

今場唔抵有分啦踢到咁差
唔係-6足球連入波都唔會有

英超已經五場不勝

快啲輸，好過場場一分

x場不勝 xxxx

屌你老母人地啲波幾撚順，我地兩邊就收哂皮

_場不勝
下一句你講埋佢啦

真係儲？？？

點解我要支持埋d咁既廢波

永續肥普

宜家先出LM

用dier打左腳位真係得肥普先諗到

我係lm我走了

翻巴黎攞歐聯

LM後備

5分鐘
IMPRESS ME

摸奶嘅級數要踢後備

續主席算啦

Ali 個下已經要换LM 啦

impress到都係後備

Impress到下場出10分鐘

半場就應該換dier

雖然呢場主場
英超作客最近12場, 0贏, 3和, 9負
呢個係降班隊既成績.

肥普好野

肥普快啲走，而家隊波好悶

Winks crossing仲好過對閘

對面今季作客不敗

屌你換出後好似冇乜有威脅直線

Son

Poch out

場場一分季尾40分成功上岸

主場買和
作客買對家
上樓了

一早出科唔洗比人爆左路爆到甩甩肺啦

捐晒俾星火

son上場之後冇曬火
比人推竟然冇啤人

Lm

降班啦垃圾

主場又穩袋一分

失個球
BD 同 DIER 都係罪人
BD 收到咁入係完全唔知做乜鳩

出科踢防中可能重好過科

好過 wink

講緊咩

今季踢左 12 場, 得 1 場不失球, 係 20隊裡面最差個隊。

肥普好野

錫菲聯痛失兩分

護級球隊一分一分咁執

永續dier bd

執柒左佢啦
球壇小丑

bd條垃圾可唔可以斷腳

真係仲有理由留肥普

分數衰過avb果季好多，快啲炒啦

成功爭取對big6搶分 深感安慰

不嬲撐avb

Captain 傾全場做過乜L

#Pochout

搞咗幾輪鑽石中場
死攬柒頭，儲印花，控唔到更衣室，隊波無火

一場半場都可以幫你講說話屌球員責任大啲
到十一月仲有一成不變就係領隊能力問題啦

利維又係
進取型嘅就2-7 bayern後炒
正常嘅就輸俾Colchester後炒
同肥普hehe又唔想俾解約金嘅就而家都未炒

dier 好撚恐怖

有空位都唔起腳

呢單野一定係肥普責任
搾住一手垃圾扮曼城
根本兩場場好似紐咁451先有救

好心你unlike 左呢d垃圾page

正選dier 中堅都算
頭兩個換人真係完撚全睇唔撚明

好撚on9傾 圍攻緊拉到去邊線

errr
me剛剛用一分鐘打的

科守個下幾好

早知落旺角發夢 真係睇到屌出黎

之前仲有人問點解死都唔出Dier

畀布魯士爬埋頭

原來你先係issac

科換dele 到底想點撚樣？

唉diu 好彩今場無睇，睇到個陣都feel 到大撚獲
真心炒得未

人地曼城利物浦勁就話可以戰術唔洗變
屌你踢撚到咁樣都可以常常一模一樣戰術
進攻永遠冇組織
後防亂撚到仆街

三個中堅最淡定就係佢
山無腦
dier 唔知做咩鳩

拳皇曳極都係無貢獻
DIER直頭係黑洞

最大鑊唔係今場波
重點係肥普帥位依然不動如山

肥普以為自己教緊英格蘭
傾拉邊有福仔 史達利巴克利沖入去

唉屌

感動嘅係
嚟緊兩個禮拜唔使睇隊波獻世

應該想死守到完場啦 點知轉頭就比人入返

光環問題 同李城奪冠後的雲爺爺一樣 炒左大把人屌

kane既時代已完

上個break已經等炒普

七公竟然唔屌

我係反對都主個種屌到肥普完全係垃圾
我希望佢自已落台 好黎好去

最弊未奪過冠呢
最多係對球會規模發展有貢獻

究竟摸奶有咩得罪肥普？

除非季尾，唔係點會自己走

今場幾球直線都係拳皇俾
同埋拳皇壓迫幾勁

睇下主有冇心再搞大去
如果唔係諗住再進一步嘅話肥普其實夠曬

除非Bayern肯要無冠嘅肥普？請咗人未？

Dier傳球成功率過唔過50%, 佢隻左腳可唔可以斬撚左佢

其實我覺得winks有用過sissoko

拳皇今日OK既
講緊佢平時踢得差果D時間

皇馬打翻起又唔洗要佢了

帶隊衛冕英超冠軍落護級區都話唔炒得
冇炒降咗班咪又係屌維猜唔換人

肥普冇歐聯 主仲會留佢？

最近 25場 英超 TOTAL 75滿分，我地拎左 24/75分

肥普好野

當50分合格，成績一半都唔到

Welcome 尼高高華

agger
而家歐霸都未必有wow
利維想賺錢唔係唔炒呀
唔好唔記得仲未賣球場

我想j daddy多d

其實肥普好心就自己走啦
根本頂唔到幾耐
由上年下半季開始柒到依家
佢真係好好彩有歐聯決賽做遮醜布
一係成隊波清走一係就佢走

daddy啲波好撚悶喎

快啲換，往績唔太差都收貨喇

入到歐聯決賽真係100%靠運氣

agger

avb啲波最好睇

-6到佢自己都喊出黎

運加大家肯搏盡
肥普今季已經鼓勵唔到隊波了

唔知點解我覺的係 列納D 波最好睇

其實唔算嘅，佢打防守同突擊幾有章法，換人又快，起碼會比而家安心先

佢自己俾人入波都想喊了

今季各項賽事戰績
WDLDWDLLWLLDWLDWD
差唔多每四場先有一場係贏

真 我都係嗰幾年開始睇熱刺

其實係，不過果時人腳係夾得好

列納咪好傳統英式足球

識 熱刺係個陣
但認真睇係avb

same
應該好多人都係列納開始鍾意熱刺

其實我係荷杜 & Martin Jol 個個年代開始睇

avb係對強隊sexy得濟

利維對avb有肥普一半就好

不知幾有激情

羅比貝碧算唔算英超頂級鋒線？

買人比我咪冇事囉！

小明陣加modric
之後咁多個領隊全部都係uuu鳩猜

一定係

重覆犯錯

咁唔同
avb第2季同肥普第2季都唔同啦
雖然avb第2季嘅閪有大半係利維搞出黎
今年肥普都係

起碼好過而家前又無後又無先

打機黎講幾好用 加埋前面高治 defoe

avb嗰陣人腳好齊

每次fm14 開save
佢一係第1,2
一係榜尾勁快炒

如果果時肯買蘇亞雷斯直頭係完全體啦

英超贏係咩感覺

其實我覺得中後場今季先係佢地正常實力
你望下 top 6 既後防
唔計toby 超人
你肯定佢地係 top 6 有位踢？

我睇既第一季應係係舒寧咸最後一季 / 簡路迪 (西維爾個個 )做前鋒既第一季

toby超人應該係英超最top之一
其他幾個就收皮

三米

換血問題
Levy依個責任一定要食

rose勉強都得嘅，傷前嘅雲耶耶都ok

我地呢個Po 上左熱門

簡路迪好似踢好短時間咋喎

Poch our

多謝肥普

其實覺得佢同Defoe 幾夾

究竟阿仙奴曼聯熱刺邊隊最先炒領隊呢
原本開季嗰陣仲估林伯係最早比人炒
點知打打下有打得起

最好熱刺

我覺得完季有上半版 利維都唔會炒

但係宜加係下半版

有上半版先奇

旺角又拉幾個~
返去政事/時事台喇~
BYE~

過埋今日做十四弟

真係要炒都係完季嫁啦
肥普依幾年幫熱刺提升嘅野，真係不下於獎盃

唔係肥普，球會規模肯定繼續比另外5隊拋開緊

利維又點會咁易郁手啊所以

余魚同

所以呢個先係最大難題
炒肥普好似好冇良心

半季30分都無就死得啦

咁就一月清hea撚

但係利維 將球場規模& 周邊設施規模提升頭頭幾位

又廢又頹又矛又黑
4年歷史高峰跟手就歷史低谷

臨場表現真係唔得，雙領隊啦𣎴如

所以點解Levy咁度縮都咁多人支持啫

八場不勝

個陣不勝我覺得同依家唔同
個陣場面唔差
係 kill 唔到 game
同自爆

依家踢到碌7 咁

2閘唔上唔落
後防不穩
中場保護不足
進攻永遠都係望後回傳

用人排陣亂9咁黎
換人又亂黎
死用廢既人

我覺得而家爭
3m咁既人帶生個波
右閘右閘右閘
硬淨黑鬼防中

開po要人

st tottenham day 又要回歸喇

李城D波幾好睇

以佢地既人腳點解可以打得咁好

識分工已經差好遠,我地踢街波咁

人渣士教進攻不嬲勁

前場唔差過我哋
中場勁過我哋
後場完勝
希望熱刺讓返今季個歐聯位畀人踢

佢地套反擊放係歐聯戰場應該唔差

人哋R聯八強嗰陣
熱狗霸氣杯三十二強出局

下季連霸氣杯都冇得你打

BTW
搵人開PO

嘻

好似仲有個歐洲飛機盃打？

好似2021先開始有

華dee = kane
中場 Maddison，泰倫文斯 勁過你 wink ssk 啦
後場 chilwell 依家勁過 rose，伊雲斯一定勁過山九

Maddison 阿狗入翻阿狗係咩感覺

邊有得比
我地4個後衛係英超最差果批